朋友聚會大食會壽司 元氣變爭鮮

朋友聚會，有條友仔拍心口話自己負責買壽司，話會買元氣，實報實銷。
到今日買之前，有其他朋友話想食特別幾款，之後條友又話會盡量安排，大家都覺得無問題嘅。
到佢壽司上嚟，有5大盤每盤40舊左右，因為我哋都有16人，再加上其他小食。
奇怪嘅事就發生了，5盤壽司都係得6種款，當時都已經有人出聲攪笑講，咁多人私底下order 三文魚同熟蝦！之後各人笑笑就繼續食...
開始有人講，可能雪過雪櫃，好似有少少硬；再睇真啲，舊飯係呈長方型同細舊啲咁
但係因為用元氣個兜同蓋，大家都冇理繼續食同玩
（仲有豉油同芥末都係元氣嘅）
到完場後，我哋3個朋友經過爭鮮（觀塘廣場地下），同頭先見到嘅6款壽司係一模一樣，大細/形狀/色澤，我哋每人再買一舊食，係完全一樣嘅。

到夜啲大家係Group 到問返每人出咩錢影返單夾錢，呢位朋友就 打字逐個item 寫返幾多舊同幾錢

大家都明乜事，今次錢照夾，不過就啱啱開咗個新group，但就無呢位買壽司朋友。

你呢位朋友幾有心機偷龍轉鳳

有冇虹𧒆三文魚食先？

我哋估佢都等咗呢個機會一段時間，又要儲夠5個盒，或者佢呢排可能好唔掂，同我哋講，每人俾一百幾十佢，好過做埋呢啲嘢啦

你爭鮮 我爭鮮 大家愛爭鮮

樓主未食過元氣?
同爭鮮啲垃圾都好大分別

賺得幾多呀大佬搞咁多野

唔會掛

其實食落唔似元氣，但又盒又豉油芥茉，邊會諗咁多，同埋唔會係一大班朋友面前去問呢啲問題啦

其他朋友一樣諗法

返學定出黎做野
佢真係當人傻架wo

出嚟做嘢嫁喇 part-time 舊同事聚會

爭鮮先係人食，元氣狗也不屌，個朋友咁為得人真係要讚，樓主呢班仆街小人就算鳩數啦，小器又老套

正
竟然有咁既人

包裝都換埋真係仆街，單機啦佢

如果係我，我會講笑咁問嗰朋友係唔係去咗間老翻元氣買

醒目仔

點會食唔出呀⋯⋯

爭鮮垃圾到一放入口已經唔想咬落去

...

唔踢爆佢，識玩
百幾蚊睇清一個人，抵

咁都比佢諗到 呢D人一定窮成世

共相差幾多錢？

買完又要搬盒 麻撚煩
幾百蚊都好貪

係喎

元氣40舊一盤果D都要$300幾一盤架

爭鮮10件三文魚同熟蝦應該$30一兜啦,
換算返每盤40舊既話, 成本應該$120左右啦....
即係每盤都有$200幾賺架 FAT FAT啦

唔係食唔出 係大家覺得難得聚會無謂出聲

咁都諗得出...商界奇材

無收據都肯夾錢咁傻仔？

爭鮮得罪你？

個元氣盒點得來

而家問題唔關爭鮮得罪事

講緊價錢同誠信問題

佢有冇上連登？

真唔真呀
洗唔洗咁痴線

咁缺錢不如返part time

之前試過元氣到會 難食好多 會好硬 可能一次性整太多 放左好耐 真係有d似爭先

如果啲壽司自己換落另一個盒，其實係幾拎麻煩

仲要逐個獨立包裝拆

可能係

召喚hk01

抵佢賺wo 咁又
有heart

我食過幾次元氣到會都無事喎⋯
你就你果個單機fd?

成班味覺退化
爭鮮咁腥
都唔撚同元氣

爭咁多皮

屌 個盒可能垃圾桶執返黎

元氣變爭鮮 戀愛大過天

啲壽司咁搬法唔會散咩

好吃的sushi在爭鮮

痴線 係咪唔係為錢呀,攪咁多野賺果丁屎咁多

對唔住呀
我以後都唔敢啦
可唔可以add返我入新group呀

咁就賺左成千

差價大過天

元氣變爭鮮
好過賺快錢
夾多三百實在唔易 無人問我d價錢
怎麼閃 同學結終會遇見

我反而想知
佢d盒係點得黎？
元氣盒 姐係有得去元氣到剩買個盒？

圖呢？
毛桃你講咩都得㗎啦

算唔算詐騙

好cheap

冇單就真係好可疑下

從商既話，好有前途！

你個朋友係咪其實好憎你哋

講真, 大家成年人, 都唔係錢呢個問題
成個聚會都係每人350

隻手仲有可能撩過鼻屎

會唔會呀？
佢何來咁多個盤
仲要每舊搬過去

無收據？

唔係錢既問題
條氣都唔順喇
叫佢影單
無單就直接屌柒佢買爭鮮昆大家錢
佢都唔念舊情當你地水魚
何必留手

大家一齊來爭鮮~~~

人地一番心機咪比佢賺下囉屌你

有無影相？比圖睇下
會唔會大家有誤會

出得黎做野，會唔會有人真係咁得閒做呢啲野掠你地水
有冇圖睇吓先
千祈跟車太貼

lm

其實樓主都係鳩up
大家都不必認真

假撚到
貼wtsapp對話啦屌

元氣趕唔切買又要訂，我咪買住爭鮮比你地先囉廢事令你地失望先想暪天過海姐，點知而家你踢爆我仲要全部人知，無哂面喇

元氣外賣又真係有時好難食下
好似雪撚左好耐咁

但爭鮮係獨立包裝 元氣就無
即係佢咁好心機拆左120舊壽司包裝紙？？

會唔會有一日忍唔住作假新聞撚9 hk01

對唔住，下次唔會，add我入新谷please

其實儲到5個盒都難喎要特登去儲。咁不如直接真係買5盒。

好佩服你個同事

其實爭鮮外帶店有一盒盒，無用包裝膠包
買一盒十件裝 打開個蓋就咁搬過去 都好快

可能佢朋友做元氣parttime

好撚痴線下

有冇計過佢賺咗幾多錢

冇單佢寫十萬銀都得啦

其實事後先夾錢好怪喎
既然好耐先有飯局
點解唔係當場夾錢？
當場夾錢實有單睇

咁多件肯定用手搬喇 手汗 鼻屎
仲要用唔知邊到執返黎既二手元氣盤 食晒上手口水尾
今日成30度咁熱 咁搬法 運送時一定勁多菌
仲未計爭鮮街鋪比太陽晒住D菌

垃圾桶執既二手元氣盤 食晒上手口水尾

假膠

呢位朋友誠信破產

27歲仲食到21

屌你啦樓主諗到佢咁好
嗰啲壽司盒分分鐘喺後行垃圾桶搵出嚟

其實你有無諗過係佢地作新聞, 然後再POST番自己個網?

去魚尚買未食唔出囉

會唔會大家有誤會?

元氣真係麻麻地 外賣壽司都係叫開千両

咁柒既野你都諗到
犀利呀你

打手作故仔賣廣告假到呢

都叫幾有心機

可唔可以加返我入新Group唔好意思屋企近排窮 等錢洗 最多還返比你地我冇心架

元氣打手？

我喺元氣買㗎屌你老味 咁撚鍾意屈鳩我 以後咪撚見啦

搞咁撚多野又要移黎移去
又要搵d盤
又要擔心驚比人發現
仲要良心過意唔去
比錢我都唔會搞

話唔定其實元氣都係幫襯爭鮮

爭鮮食屎咁款喎

有whatapps圖先評論
貼張佢報個數幾多既圖就得啦
無圖真係唔係幾信
5個元氣大盤要邊度搵，仲要豉油wasabi都係元氣貨，有無咁好心機去搞咁多功夫為左賺你地果一千幾百

爭鮮嗰啲一夾就散咁濟，佢咁都搬到都幾好嘢

咁講啦 其實真係有幾種野係同一間供應商

搞場大龍鳳想冇左班朋友

我覺得有D唔合理

點搵5個元氣盒，你話佢處心積慮 都冇理由為左200蚊咁做啦

同埋搞禁多野先得少少錢 不如番份pt

買左杜蟲藥未?

twins 既戀愛大過天？

好想睇呢條友見到呢個post

爭鮮外賣係我食過最難食既壽司
仲難食過百佳果啲勁多, 係勁多
係臭架, 成陣味咁樣
元氣外賣我就無食過, 不過爭鮮果啲真係難食到唔會認唔出

搞咁多野先賺少少，仲無埋朋友

有乜好屌，而家都開個新Group 冇佢份。
或者佢都有苦衷

成個post假撚到咁都有人信？擺明係啲記者小編作故仔再做新聞。
1. 爭鮮壽司係逐件包，會唔會有人咁有心機真係逐件拆袋，再同你逐件換盤搬返上去呀？ 咁啲盤又邊到黎？？

2. 你都識計啦，每盤賺得兩舊水，5盤都係1千蚊者，你又話大家成年人啦，有工返又會唔會為左呢一千蚊搞咁多？！

3. 如果係真，你為左呢一千蚊特登開個新谷無加佢呢個行為都好幼稚。反而，真係朋友嘅我會關心佢近況

垃圾記者

問下人先, 唔會有人專登影壽司, 不過團體照都可能影到下

當時都冇人講出有問題，同埋本身大家各自各都無打算出聲，我估唔會有人會專登影壽司。不過都問問朋友
byw 你句 "乜尻跟車太貼" 都幾無聊，你唔啱聽咪唔好留言囉

其實我都係分享下，如果你哋覺得係有乜疑點咪當故事聽。
我作故事+多幾百個正評又唔會有得分
同埋目的又唔係想聲討呢位朋友。

你確定朋友有呃大家？
個盒同醬料應該無得呃
除非佢識得循環再用

夾過去咁易散 又咁大人工
為咗嗰雞碎咁多錢
我又真係唔係好信有人會做啲咁on9嘅野

有冇whatsapp圖睇
佢點逐個item打？

搞咁多野先呃$1000
淨係射兩日波都唔止呃到公司$1000啦

有冇諗過其實係元氣啲員工做既

假設每日做100盒外賣， 根據樓上ching講差價200蚊
每日賺兩皮，一個月淨賺60萬啊
呢啲先係發達大計啊

唔講喇，趕住去樓下元氣見工

屌 又係美心

照舊 hk01 記者死全家先

有無可能呀⋯⋯爭鮮啲壽司咁細舊，用元氣盒擺40舊一定勁多位剩，唔洗食都知喇

睇到呢句好撚想笑 可以有人咁清醒
btw hk01 屌你老母 成日偷料

為$200蚊咁撚少錢搞咁大壇野
仲要冇左班朋友

欣賞佢咁有機心同為咗呃幾百蚊部署咁耐

反正你地都要杯佢 點解唔直接質問佢
呢D有小小懷疑就已經未審先判嘅人真係好小人
自己圍內公審唔夠仲要上網開post

我鍾意你呢種氣度 做朋友應該幾為得人

如果你朋友無買爭鮮咪比你地老屈左
其實
查清楚先放上黎公審佢

其實反正你地都預咗唔同佢做朋友
點解唔直接問佢 比個機會佢解釋都好

應該一食就分到
其他唔講，一個係雪櫃拎出黎 一個係暖

你係記者咪有得分囉
自己作故事做新聞 晴報同hk01最興㗎啦

個post圖都無張
仲要個故事唔make sense
你有證據再講啦

為左個幾百蚊搞咁多野

唔係好明個元氣盒點得嚟？
佢特登去垃圾桶摷？

為左呃人幾百蚊咁有心機，真係當比錢睇佢表演都抵

以後妓者作新聞
「其實我都係分享下，你哋唔鐘意咪當故事聽！

屈機呀！

邊到嚟5個元氣大盒

做過元氣，未見過人單買外賣盒
真係唔知佢點得翻嚟

屌你老母啦

唔係唔信樓主，不過咁多舊壽司移黎移去都散曬啦
亦都有機會係擺得耐然後開始變硬
而且你個朋友如果咁缺錢，夾錢要每人三百幾，
佢應該會寧願唔參加呢次聚會啦，仲可以慳返三百幾
又要搵啲舊嘅盒嚟裝再搬咁多壽司，應該好難保持個賣相？！

厄左班fd賺左幾百蚊，之後成世冇左班朋友 抵啦

厄錢啊 中學生睇唔明？

5盤得6款呢下都奇怪 係人都知元氣啲款多過爭鮮 叫多款帶子已經穿煲

Hk01抄未

呢個朋友十成似係做地產9

大亞灣三文魚
你班撚樣食左咁多

其實元氣咪又係咁撚難食

吹水唔抹咀

真鮮嘅唔會

食元氣唔叫炸蝦卷？ 傻的嗎

香港乜人都有 真係有可能

元氣變爭鮮 慳錢大過天

一睇都知啦
元氣同爭鮮都唔識分
飯既大細都唔同啦

成班傻閪食咗乜都唔知
個膠袋或包裝袋至少有元氣壽司個logo

可能真係誤會一埸
我有次真係食過一次好難食，好唔新鮮

係舊grp貼呢個post話竟然有人咁仆街 話好彩我地班frd無呢啲仆街

樓主件垃圾元氣打手

用元氣盒

依家元氣都上神枱

話唔定個位朋友先睇清到你地，唔洗再同你班傻鳩做朋友

朋友

可能做過元氣parttime

屌，有單有得claim，無單claim條毛比佢啊

pt都有聚會，好fd下喎

可能人地之前同其他人聚會執食完個盒呢

出嚟聚會點會唔影相，有圖有真相啵清，想睇用元氣盒入既爭鮮係咩樣

如果咁處心積累咁留
個幾百蚊抵佢賺啦

元氣同爭鮮既三文魚食落好易分

可唔可以比個機會佢解釋 我想聽下佢點講

有無圖？可以幫你對比下

講咁耐都無圖 此POST已完

人地請你地食狗糧

老實講，我覺得成單野都係流

略 水大過天

Wtsapp圖呢仆街
作故仔就認左佢啦

Lm

Ok

爭鮮餵貓都唔食啦

你連LIST ITEM張圖都俾唔到
就知作啦

麻煩記者大佬作故仔都作得合理少少喇
去邊度搵5個元氣大盒裝你堆爭鮮壽司呀?
搞咁多野賺得一千幾百真係早死早著唔好浪費地球資源

最後想講係記者大佬你自己智障唔好當個個人都同你一樣先得架

幾舊水睇清一個人
抵啦

記者朋友我係Porzingis#6

成件事唔合理

5個大盒既成本 除非佢識人/自己係元氣有本事拎到5個大盒
否則佢最少都要真金白銀俾百幾蚊一兜
再扣除埋佢買爭鮮既成本
分分鐘邊有得賺

點解唔當住佢面直接影相扮去元氣投訴?

但同時係網上開PO講

唔夾錢咪到樓主俾人唱，夾左錢就光明正大屌鳩佢偷龍轉鳳

其實係都唔出奇，我有個舊同事都同佢差唔多Cheap成日做埋呢d古怪野

連登聚會，有條友仔話自己喺連登開咗個post，肯定會上報，銷量會過萬，實報實銷，咁佢拍心口話係真人真事，作故仔死全家。

咁佢就話朋友聚會，有條友仔拍心口話自己負責買壽司，話會買元氣，實報實銷。

到嗰日買之前，有其他朋友話想食特別幾款，之後條友又話會盡量安排，大家都覺得無問題嘅。
到佢壽司上嚟，有5大盤每盤40舊左右，因為我哋都有16人，再加上其他小食。

奇怪嘅事就發生了，5盤壽司都係得6種款，當時都已經有人出聲攪笑講，咁多人私底下order 三文魚同熟蝦！之後各人笑笑就繼續食...

開始有人講，可能雪過雪櫃，好似有少少硬；再睇真啲，舊飯係呈長方型同細舊啲咁
但係因為用元氣個兜同蓋，大家都冇理繼續食同玩
（仲有豉油同芥末都係元氣嘅）
到完場後，我哋3個朋友經過爭鮮（觀塘廣場地下），同頭先見到嘅6款壽司係一模一樣，大細/形狀/色澤，我哋每人再買一舊食，係完全一樣嘅。

到夜啲大家係Group 到問返每人出咩錢影返單夾錢，呢位朋友就 打字逐個item 寫返幾多舊同幾錢

大家都明乜事，今次錢照夾，不過就啱啱開咗個新group，但就無呢位買壽司朋友。

奇怪嘅事就發生了，個巴打講咗咁耐都唔肯將佢同佢個fd嘅whatsapp對話show出嚟，之後各人笑笑就繼續聽...

開始有人講，可能佢手機冇電；再睇真啲，佢不時留意個post，到底多咗幾多正評，大家都冇理繼續聽佢9up

到完場後，我哋3個朋友上連登睇咗幾個樓主俾萬人問候家母嘅post，發覺佢哋係完全一樣嘅，都係得把口冇圖，學孔子話齋:「聽其言觀其圖也！」

到夜啲大家係Group 到問返每人刷幾多正評同登佢篇文嘅報紙幾多錢份，呢位朋友就打字逐個item 寫返幾多like同幾錢

大家都明乜事，今次皮照正錢照夾，不過就啱啱開咗個新group，但就無呢位靶打。

反正都做假，ps假收據都得啦

其實元氣同爭鮮一樣垃圾。。。

咁點解唔影單俾成班朋友睇先？
網上落訂都有record掛

垃圾都有分等級嘅

戇鳩

好似大劉個女咁
細細個就識得搵錢

頂估錯左 以為中學生

5/10

爭鮮好食吖，有乜問題

爭鮮俾狗食

所以引黎元氣變爭鮮

我都曾經識d人係有咩不滿唔講收收埋埋係背後數人不是
呢d人真係好難頂
無論係聽佢數人抑或比佢係背後數都覺得呢種人好on9
有咩事就光明正大講
係背後做埋d小動作但明明自己連真相都未搞清楚

冇收據咩

大家都係垃圾，分唔到正常

偽造埋張單就完美啦

作得幾好 我比90分

同學愛新鮮 元氣變爭鮮

垃圾記者依家要作新聞咁撚癲

樓主講到元氣好食咁，咪一樣咁難食

咁既程度好難搵到長錢
一係從政啦，比人發現左都無乜所謂，揀岩邊就得

即場打鳩佢呀

啱，邊會係從商嘅好材料
冇長遠目光下下冼完人，又要諗新橋邊忽好從商除咗佢個野心

爭鮮D飯係硬到一食就知係佢, 點會分唔到

希望你唔好屈錯人

留名得睇上01

食開屎？

上網開post唔撚得？

又無公開佢樣貌資料

你d垃圾思想真係乞人憎

好撚假 咁多正評

你地唔好咁啦樓主，可能佢真係好唔掂呢，俾個機會佢唔好杯佢啦

成班成年人都只係敢估估下
連三口六面對質都唔敢
所謂既事實都係靠估估下估出黎
屌啦 屈錯人咁點?

有冇咁痴線

諗下諗下其實唔係無可能 理性分折 一盒賺200 5盒賺1000 又唔洗番工有得食 1000唔係多 最得益既係心態 成件事變咗放假有得食加賺1000 客觀睇又唔係無可能
利申 比我唔做

原來你係咁睇我，明晒

咁多版都圖都無張?
唔係咁都有人信?

有無相睇 佢真心勁 係邊度變個元氣盒出黎

點呀 講中左你呀
有咩唔敢開門見山講係後面指指點點嘅垃圾

一刻把兩門開關 不要爭鮮

d壽司轉黎轉去都好唔衛生

已上 01

01 又炒post，垃圾

爭鮮d魚生薄好多喎
好難食唔出

九成九作文
DKLM cap圖都無
係咪紅底01記者自己作?
作完就當新聞

唔講我以為元氣好好食
啲飯又暖又濕
早兩年樓下間元氣還可以，而家已經差好遠

其實個食材都係同一個中央工場出貨
利申 做過

歌詞好正呀

壽司圖都無張。唔撚信囉